女朋友呀媽個名有個「麗」字

我：auntie, 你好, 點稱呼

Auntie: XX麗

我：麗？邊撚度麗呀，睇過？邊撚度麗呀屌你老母

戇尻

老母個老母都啱
極級棋靈王

水菜

你對你條女都幾好，佢好憎佢阿媽架？

好尷尬

⋯⋯⋯⋯⋯嗯哼⋯⋯⋯嗯⋯⋯哈哈